[IOS/AN]真三國無雙斬 （105）國際版1000萬下載狂賀

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

啲星袋真係好撚貴

乜SIR唔比我開

你想開 俾曬你開又有咩所謂呀大叔

中諸葛五突 出左維維先一車車黎豬腳

請問有冇人記得1場修9-10
有幾多元寶?

黑妹

突下突下都4突了

其實晋卷除左比司馬用
係咪等同吳國

吳卷同晉卷差太遠冇得比
司馬師都好好用 敏隊黎講

乜sir

屌 課囉

買左個超紙箱黎玩
點知出大叔

屌你老母甘仔

出咩大叔?

星魂包2-4星=二星三星
4星一個
攻擊肯定開唔到咁滯
788買粒4星生命
我估

咪當當囉

你買1定2
2好吸引
但應該唔會開到

2
估唔到係最差既金5卷

突姜維呀
20000金夠我買2箱突破箱+1張通用突卷

你突佢係咪諗住唔用徐仔

運帝都玩到咁 我地非洲玩家都係唔好亂黎
不過如果ALLIN曬10箱是但中到突箱/ 指定原五就抵返曬

前日開始已經轉用臥龍打PVP

但徐仔暴擊喎
除左技係快靚正

玩過臥龍唔會想用徐庶

我覺得臥龍好難用

主要係可以遠攻
4P用落差太遠 單P徐庶都係好勁

每日re 2次8門 連埋fd 送虎都一定有80粒 打足5日 都一張原5

平時連一次都無re 過

有80咁多？

淨係我都每日送2-3張俾你啦

咁睇黎我要放棄周DODO轉用維維
水曹+維維+孝子

每場24 俾150金打3次就有72
開箱+fd送最少都幾粒入手 咁咪每日80
#數係咁計

長遠計我都有可能棄dodo
不過唔齊3色輸蝕 暫時都係曹周亮先

8門我日日都打埋去200元寶,350就唔捨得

火系最強就係佢
之後陳宮
周瑜太好用我應該唔會棄
打連擊又勁儲無雙又快
除非出左慈

我咁講啫 我都應該唔會棄
真係實在太好用

連擊任 周dodo 儲得好快

要轉一隻人 依加要曬好多時間同錢

真係一味掛機

係呀
成本好大
突專

ios玩家表示依家冇雙倍

有呀我岩岩打完牛車有

突專 ， 觀星 呢度 2 百幾萬

掛緣份 又時間

但係隻game用咩人都係比人秒多

佢係最後先一次過X2?

活動商店D野賣到去7月咁耐既,我有冇睇錯

係呀
完場結算有

佢寫錯 只賣5日到22號

lm

係喎 咁每日打3次牛車真係基本

即係唔關我事,而家得800金

一日一千金
仲有你征戰個D打灑未

一千從何來？靠掘？係既話要勁有心機掘成日

即係四星金

即係肥董

派送全服獎勵初始 4 ~ 5 星武將招募令( 金 ) 1 個 + 掃蕩令 20 張

乜SIR
肥董唔係原4-5

FB 見到

咁都好啲 睇漏左個初始2個字
btw咪又係出香香俾我

我都見到 伏到

昨天過修9-10
儲定醒覺再去食加攻個武器
然後打個2架車
一出醒覺差不多扣左佢一半血

不嬲咁玩

我唔識
所以昨天先過到
超ON9

Dklm 連開兩張黑警

旋巴
想問你姜維專用咩技?

我覺得如果你會打PVP既話
虎嘯好啲

你都係用虎嘯?
我見其他緊本唔岩用
就算你打唔打PVP都係迫用虎嘯

純PVE既話好似打小兵加暴傷20%最好用
不過純PVE不如用徐庶

司馬 5突

其實PVE即係打咩
係咪打張角

大佬near你轉隊玩曹司姜都仲得
葡萄

即係打電腦

姜唔得啦, 3突垃圾

我用奮起加30攻速
如果升到尊敬加多13%

打pve 過關用穿雲都可以既
虎嘯太難發動
成日比人一下秒

你全攻型? 我臥龍得9000防16000攻
但都撐到幾下

突箱開中魏卷 唔搏另一張了
儲多幾千買埋通用算

我七千防都冇呀

萬四攻 6千8防 77lv

睇到屌撚左出黎
兩隻都冇點升呀

玉抽啦

正
我有2隻凌統

你有金？

無
佢61以上咪突1隻夠囉

玉抽緊 好難抽

屌又係咁
我一隻都冇
你地就做晒任務
公平咩

你用玉抽啦

邊刷邊合啦
刷到咁上下又有玉又可以抽

搞點
又要爆肝刷

屌好戇鳩
而家好似合唔到下話

係
你要玉抽

我驚我抽埋淨低個5千玉都抽唔到

大家係時侯要用張吳卷啦
抽一隻者
5000玉應該可以

如果淨係換2張原五卷
要打2400場普3-5
最快4日完成 每日刷10個鐘 每分鐘1場
#數係咁計

我驚拎3000金都抽唔到1隻

對
其實你課左1+1
你7抽好似31號有張金凌統
然後用一張吳突卷
之後刷4日
咁已經好夠時間喎

唔好癲啦水人買7次10抽

無水
以D說話係對你課得起既人講
7次10抽有77隻
我唔信你一隻都唔中維維

真係屌佢都廢撚時

7次10抽 抽隻野番黎刷2張原5
咁不如直接買突卷
大叔痴左線

2張原5買幾多錢先
你自己計返數啦
788好似買唔到2張原5
仲有吳突卷唔係話無咩用咩

抽淨3千玉

但你要有隻將先可以用到張突卷喎

司馬d 想玩 有把3突專但得4突

最後1千玉

以架係
788+1000元寶+你自己有張覺得無用既吳突卷
就可以換到兩隻原5

又或者你地有玉抽2張
或
1隻中凌統++你自己有張覺得無用既吳突卷

以樣就自己計數值唔值
以架時間仲有你地可以去博玉抽

你無時間就要課金拿2張原5

唔值就唔好課了

大叔 你自己都淨係課個38
跟住叫人課金7次10抽黎拎個人黎刷?
你覺得會有說服力咩
就算係課長都唔會課係呢啲地方啦
定係我認真左

唔關事
你以為我水你者
我又唔係要說服你玩個活動
咁如果以架你要玩個活動
我咪比SOLUTION你囉
咁你自己話抽唔到
咁唯一既方法就係課架啦

如果你覺得唔值
咪唔好課呢

有D人係好想抽個2張原5但又肯課
我知道個方法就係咁
咁你覺得唔值當然唔好做啦
你又唔係ON9
我又點水你呢

係喎 抽咩啫
用吳卷咪得囉

屌呀 ALLIN曬啲玉先諗到呢個方法
好撚蠢呀

蠢到豬咁

我咪一早提左你用吳卷
靜係掛住話我水你

睇漏眼啫大叔
唔洗淋我大字紅油既
你叫人去抽7次10抽的確係大伏
係人都知10抽根本中到原五機率係極低

我會建議大家快D刷拿個2張原5
以免佢突然更就話可以用原5卷開到凌統同司馬師
到時就減少中想要既機率(想中凌統同司馬師另計)

我意思係7次10抽拿佢另一個活動既金凌統呀
即係我當你抽77次都唔中凌統或司馬師

中到原5只係話你好彩
我見大家成日話中吳卷
以架咪可以用囉
你又話我水你

得一隻銅淩統,已經輸晒一埸得2分

學我用吳卷啦

好彩佢唔係要升到70LV既活動
否則我都要狂抽玉

番工追唔到post
有咩新活動要用吳突卷，我有3張
但我好似一隻凌統都未有

簡單啲講
2月7號前用61lv凌統/ 司馬師刷夠1200場就送張原五卷俾你
可以換兩張 同場有其他野換

1200場 諗諗先...家陣有冇原5都唔係好care

送原5 等以我抽野非洲運黎講 都係唔掛算

我都非洲 但1200場1張唔算太多啫
不過又係係咁刷普3-5囉

1加1元寶無左?重開極都唔彈呢個出黎

最好快D刷到
否則佢一改話原5卷抽到以兩隻野就仆街了

係唔多 以前我應該都會刷 我平時都係只用手機打 依加玩第2隻多

依幾日應該襯佢有d double 加成 打多次次任 最主要等佢3錢 果陣打錢觀星, 倒左3百萬都有

就快儲左100張掃蕩令
諗住星期六3倍錢個陣開2倍錢卷
1口氣爆哂佢

我呢幾日都冇觀了
觀完都係拎D廢石，倒鳩左400幾500萬都黎

你地個個都有得番工刷？
我淨係收左工個幾粒鐘先刷到，好驚做唔到

40個鐘就刷到2張原五卷啦
咁多日 放工時間刷都得啦

想問下 升諸葛亮 定姜維好?
兩隻都可以一突....

我用緊6突水曹, 6突 周dodo, 3突水司
而家買左突卷... 諗緊升邊隻木屬好

諸葛亮我有6星專武, 可2突
姜維未有

得1突 唔洗諗擺住先

無木屬打唔到修8 and 修9
好慘... 明知隻水司唔會長用
所以無突到專, 好似淨係靠2隻刷關...

有冇原4將可以突到多d?

如果只係要木屬 升銅銀牌 過都得

3000玉先出司馬師
唔知會出多隻司馬先定出凌統先
仲有40000玉

我諗住未來主力投放都係得3隻 推死佢算 開完3隻 3格 之後 入晒 3lv石 (攻石一定有排)

已經6突水曹同6突周dodo都仲煩緊突邊度木屬
我6突水曹前已經6突曬大耳同徐庶周dodo

以前玩左4 5 個月都好似都仲係3突曹

冇錯 一堆倉管都6突左
水曹仲係得4突

抽左6千幾玉差d 清袋 , 最尾幾百中統凌

我7千幾Allin=nothing

想請教吓各位巴打我得80lv周泰~10k攻，掛機應該刷咩關？
太耐冇玩啲嘢唔同曬

過唔到8章修羅

死掛7-8啦

用晒d資源扔佢上 61lv

正呀今日送張原5中布仔
差一突就搞掂

性價比最大係咪5000換10粒冰去轉專武

吊我要銅凌統呀

抽左8個箱
一張晉突
兩個五星專武
一個五星時裝

屌, 明明用5000玉出到司馬同凌統
但係再10000玉都未出到重覆

吳卷

我從來未抽過銅新英
姜維同而家呢兩隻都係

原5中3張飛

好似好浪費
仲有20000玉, 玩埋去
咁都冇先用卷

旋巴咁多元寶

掛緊

肥關張
冇呂布

用晒了
得返一千

可以既話轉技隊啦

我今日仲未觀 錢雖然唔係好有用 但咁觀法仲衰過倒錢落海

個個都話抽凌統用吳卷 如果抽中司馬咁點

利申抽到乾晒兩隻都冇

幾玉?

抽左幾千玉有兩隻司馬
巴打加油

中司馬要抽多隻
除非你冰司馬滿突 咪拎晉卷玩

買左8個超箱
6張4-6卷(金), 1原5, 指定4星, 5星專, 5星時裝, 4星時裝*3同埋780K

原5中3娘

好似六千幾 點解你地咁多玉
我都係對上一次維維用過玉抽 之後日日都有掛機

水司突一

想課238, 但係得6000, 買得4,5個
好似搶錢咁

開到個突x2就回本
屌佢老味睇d台仔又通用突又原五

FB?

係呀

Gogogo

再抽

屌原來大叔係青區

抽左3箱
5星卷（金）
49萬
2箱5星專武

5星卷（金）出堅哥

旋巴玩我
先三零我就閃驚

我打完呀
入去練姜維

我出老Mk
留唔留好

無同大叔打過都唔好同人講有玩真三國

我升上青旗同大叔隻揪先咁

呢樣真

我食左十幾件
不過係幾好用既
但我冇興趣再升喇

屌大喬我都有七隻 唔想升

老mk係邊個

呂良偉

我都係青區wo

我都出左把5星
仲1516緊課唔課升姜維好

張遼 冇咩用
我都六突左
陸遜就ok 打8門有用

我五星專出曹操
我多過四把了

係袁紹冇錯

好想一次過隊晒佢
仲忍緊手

玩曬啦巴打你

八門個箱冇*2？

隊哂佢啦諗乜

等咩

23000玉，2凌統1司馬

算好啦

我用經驗丹，食到咁樣
個1經做乜q
係咪智障

有呀 每日打3次好基本

真係放左好耐 全副身家得5張蜀

原來巴打黎

養卷千日 就在今朝 突爆佢啦

有冇三突專
同埋技能書

我得虎符*2, 個箱冇

係呀 箱係冇
又睇漏啲字

我抽左3000玉中左一隻凌統用突卷搞掂佢算
係咪放佢入隊狂刷普3-5就最efficient?

係, 因為隻野冇升技
冇得修羅帶升

② 奇門遁甲通關時虎符 2 倍
你講完我先走去CHECK
連張角都有DOUBLE, 又要打多1場
副本又要打多D, 洗好多元寶

冇哂元寶冇煩惱

媽呀終於有第一隻銅攻擊戒 好感動

頭先8個黃巾箱開到

陸續有黎架喇旋巴

公平咩

就係把專 我放左成個月係度

技卷仲有50張 無問題 專得一把6星同5星 所以我放左隻野係倉 都上唔到場

50張高級？
專你用碎片抽返來直接突都得

痴撚線系列

初級 (原來得47張)

不過計過留返比佢岩岩好

依加1突 所有技14lv 仲有一隻5星銀唯係度

咁👌🏻
突來玩下啦
用住其他人把專都得
頭先用水曹臥龍姜維
遠攻近戰都屈到爆

我係受害者
姜維同周dodo
最大分別係周既2技係直線
維維係曲線好難睇

有d心思思, 等我度度d 石睇下分唔分到出黎用先

呢家刷普3-5順便升緣份一流
1體就得，雖然d包暫時用唔哂

唔係咁易既，葉師父

2張原5

軍團副本差27
未打既幫幫手

我今日淨係抽2隻相同都抽左個幾兩個鐘

而家連紫水都覺得冇乜用
主隊大部分屬性都接近頂值, 其餘都過左區間一半, 已經無聊到走去洗埋剩低呢D

買左通用突卷
同7次超級箱 最後1次先出箱突破箱
出魏

有冇巴打幫手？

還欠21

打左4場未呀

同我一樣
買8中1

唔中既話真係會好慘

好似都比想像中易刷wor d分
掛住差唔多2粒鐘都打左700幾分了，我諗一星期都換得哂果10粒冰

你地燒包打3-5 ?

比你咁樣講講 有d想打tim. 我都想換冰 希望轉唯唯專

本身好多包 同埋都係打普3-5...1場1體

我都係照打番 修9-7 升人+多d銀幣
刷分都ok

sorry 9-8

我的第一隻6突原五
請大家多多使用

振英巴 上

恭喜

長期山窮水盡
好想課$238 助底拎500萬銀幣

我尋日都有用你夏候 恭喜

哩D活動拎埋D周曹徐肥料一齊刷升緣份正
刷關係咪無分咩難道都係1埸1緣份?
有冇人有計過其他演武武鬥8門個D緣份點計法

射晒7000玉一隻都唔鬼中

個活動真係同我地冇緣分

1分 我情願唔打算

$238係課乜？
我諗緊課唔課個成長基金

成長基本好抵課 不過升高LV啲先課感覺好啲
起碼唔洗再等 依家冇銀幣真係唔知點玩
所以襯依家雙倍真係要打足3次牛車
星期六日3錢刷多啲/ 開卷沖
否則乜都唔洗做 唔觀星長遠計輸好多

成長基金

4突曹操 3突專
6突周dodo 3突專
6突徐庶 1突專
4突 司馬 無突專
6突 維維 無專
我應該升邊隻專好

修9未30星

梗係升徐庶啦
就算你遲啲轉玩姜維 玩返徐庶個把都冇問題

又岩

話時話 我修9都未30星

姜維緣份最後個格加20%暴傷
同徐庶定位類近都係玩主攻型
可以洗攻+暴+暴傷+增傷+防
至於抗暴方面就自己諗方法撐

PUSH

玩野咩 以你隊野亂打都過30星啦

咪就係
水曹加一隻技
最後儲到醒覺走去食加攻一入去開應該可以KO

大家用我啦八門
我欠一個虎符

應該都係1場1分架啦
冇咩好研究 都係有排升

WTF邊度睇返黎
又有BUG?!

起FB DOADLOAD喎昨天
唔通改左?

我記得有2關 要保npc血量 我未打完3星

你張圖8X萬分喎
FB搵返黎 係玩家post出黎?

喔官方圖 嚇得我以為又出包
BTW依家刷到千5分 尋晚已經冇點刷

其實我係問緣份D分係點計

順手刷埋緣份

琴日個軍團副本又開唔到
真係要整頓下
至衰睇唔到邊d人冇打

好多人連打軍團副本既意識都冇

昨天差少少

我夜晚11點幾打左2埸only, 見到咁夜仲未夠又1點先閂都無心機爆金打埋佢
明知爆完金都起唔到身拎金牌會好少好多人打

尋晚只係差7鋪 其實每個人做多少少
好多時已經夠數 打1場都係1分鐘啫

我11點幾訓前見到得16X 分左右好似..如果

今日大家一齊早啲打 咪可以唔洗咁夜先重開副本

應該話45個入面有起碼十個冇打

依家打齊開箱著數好多
除左金牌仲有5個掃蕩卷
所以大家打多啲啦 打4場都係30金啫
夠17個打4場就已經夠 其實真係唔難
咁都唔夠數代表好多人都渣流灘

岩呀
不過都真係要搞搞班友
次次都靠17個
佢地真係訓係到就拎

開唔到箱好唔著數
冇左21個金牌又冇左幾個掃漡令
唔靠每日打4場真係唔掂

4場已打

如果強制團員入LIHKG 入group 有冇得諗

可否開tg group?

入line group啦

不過我都贊成整頓下 但真係需要時間同心力
同埋有部份唔係LIHKG會員黎
btw可唔可以入line group整返旺個場先
靜到hihi

tg簡單乾淨好多

呢方面要問大佬near

我入左 係咪3441 再要near bro 加入gp?
我見我加左係人 唔係群組來

係呀 個個係near黎
佢會加你入group架喇

好撚有接頭人feel

多謝大佬們比虎符我

又要屌

屌

有張指定原5同通用
可以六突
有兩把4星專
應該可以慢慢升佢了

算啦睇死佢一陣又心思思玩第隻

我維維以架係可五突
布仔又五突
一張通用一張指定
就有2隻六突啦

尋晚課完788先得4突
佢1蚊都唔洗俾已經夠上6突
以上就係歐洲人同非洲人既分別

我唔係喎
我有課架

你突完先講啦

講緊課得多都係冇你咁狗屎運呀
仲有你課38 提足成年
食屎啦食屎啦食屎啦

我儲左幾個月幾突卷 大叔射幾下原5就搞掂

其實布仔專用戰神好定猛擊好?

睇你布仔定位係PVP定PVE
唔好再問我咩叫PVE

打PVP用猛擊?

PVP梗係用猛鳩啦

老實 金龍多左人夾布仔打PVP
照舊水曹隊長 徐庶/臥龍 夾布仔咁
講真布仔個被動暈真係好煩
試過因為咁比佢反勝 冇野好講

對
用布仔打PVP唔夠人地打
反而用黎打關好似開心D

我當然明你意思啦 同時我都覺得佢唔會用

我有布仔兩把六星專
所以用佢唔奇

我時裝都好似係6星
個時十抽中左

只可以講 布仔PVP唔係咁易用
門檻亦都好高 你可以試下既

唔明你門檻亦都好高係咩意思?

即係你啲裝屎既話 拎出去打都係做陪襯品

不過我D專武同玉石都係欠
始終微課玩家係好難有第二隊

大叔用咩都係一樣
好似都係一入場就玩跑步唔係咩

唔係
因為未跑已經比你打死了

啱喎 突破盲腸呀賽巴

我仲忍緊手冇課1+1元寶......好想買突卷玩隻維維

仲忍? 我應該過多2日會有2張原五卷
唔知中唔中到一隻維維呢
不過我地呢啲非洲人都係唔好FF咁多

我之前hea玩跌左落藍旗都見到維維
仲比佢sm我喎 叫JunMaKu
不過依家都上左黎金龍

玩啦
你以架幾多突先

以架我落到青區(唔係祥雲)
好多人都好勁
好多勁人落左黎

其實屎忽痕想升佢先想突
我家陣長期都係最廢果區

魏樑巴仲玩唔玩?
last seen成8日前

又一個勁人失蹤

好似係牛奶巴黎

軍團副本-80

唔係呀 我講緊$238係200個掃蕩令+5張3倍銀幣卷 (3粒鐘)
3倍銀幣個陣再開3倍銀幣卷
1口氣All in 哂修羅9-10 (即刻多550萬銀幣)

p.s. 自己都儲左70張 再all in 埋落去 (180萬銀幣)
+打足埋個3粒鐘 (200萬)

咁就即刻多左接近成千萬銀幣

跟手用個一千萬觀埋D垃圾石番黎

D石真係屌柒佢
唔撚想玩
睇死佢之後會有活動或者更新會易拎左

唔裝住
等佢活動開穴平一半

特登課左個成長，87lv拎左10000元寶

開到咩？btw呢啲箱都好伏
運帝另計

根本唔駛開住 依家得啲1,2lv石加個百幾攻 1%暴裝黎把鬼咩

卷全垃圾 (有隻徐庶但冇用)
5星專中關羽, 6星專中佢個仔

見人買四個中兩張通用突
好撚過分

雖然開極都垃圾
但你地每日冇掘齊20次咩?

利申: 我有

主隊開左4個窿, 裝哂2LV攻/防之後就停左挖
發覺好搵笨, 反正之後一定多好多方法入到手, 好似時裝水咁

咁勁開左4個窿
你有買200金個袋?

見自己前排冇做野半年, 呢家做番野先課一課黎玩下, 點知
38月包算, 遲D等過年開開心心睇下有冇興趣再課

講得唔好, 係主隊3隻加埋4個窿, 即係2/1/1

嚇死我
以為主隊3隻都開左4個窿

時裝水依家算多方法入手咩

我都嚇親
依家我每隻主力開左2個窿
第三個窿要好多道具

起碼多左沙場箱, 八門箱, 同過關210星
之前得買

但都係唔會令人想洗時裝數值 同專武差好遠

我有強迫症, 一定要洗到同色先收手
好彩藍水都洗到副屬, 不過要10粒10粒咁洗, 唔係洗左爛屬就PK

屌呀, 冰塊變番1

好撚心佢就繼續比人換啦
d 公關真係你老味

屌 2500分真係睬你都有味

笑撚左 咁撚樣既話我唔撚掛啦屌佢老味

嘩屌 雖然我射晒玉都抽唔到

如果我抽到 我真係會用吳卷 突一刷 換冰

屌佢真係每次活動都有錯

刷撚左千5分先同我講其實得1舊 , 早知得1舊我真係唔打呢個活動
原5個個分數又太撚多我唔會專登刷

其實佢地自己有冇一個統計?
可能每過一次活動都會見到玩家人數少左

唉屌中鍋銅司馬師

因為佢知道如果要原五課長會課金
唔需要玩活動

軍團拎得金牌啦

靠活動西走啲低端人口

打個機都咁現實
好慘

你班友唔課金但又加重伺服器負擔
當然想你地走好耐

屌 早知一早換啦
3千分喇我

今晚軍團副本0:00重置okay?

換一粒同送你200元寶

垃圾營運

跟乜蛇

送200元寶真係當人乞衣咁款

捐多4000就拎到

呢排都係捐4000多, 睇黎聽日開始要捐番20金

改完竟然唔係全服賠真係垃圾

佢最好野係
冰賠200金
高級旗補返旗先好野

方死會蝕咁
乞衣營運

60張等緊

而家三倍係咪可以三加三變六咁

我想問下介指+防禦好定好減傷好??? thanks

防禦>減傷

咁多位大佬們
軍團副本爭50 未打既幫幫手

打下機啫 洗哈洗咒人全家
5場入面2場對佢都2/0走場
俾啲體育精神啦

技隊可恥先好笑

佢好啲 呢個咒人全家
而且冇體育精神
btw未試過走場 走場計你冇打過？

自已走場對方會計勝場

軍團即將189分

有冇巴打未打

軍團副本齊
123x重啟 快拎金牌

特登同隻董卓刷左1000緣份, 但係打木牛都係冇乜分別
唔知係咪IOS問題

終於中第一隻警察
是味代表陸續有黎 ?

嘩 今日可以做運帝
買2張超級箱出左張通用突卷
姜維5突

我地係咪玩緊同一隻GAME, 點解你呢家先會有第1隻
利申: 6突

因為我中曬更加垃圾既甘寧

有得揀我寧願中黑警

六突就屈機了

真係唔敢搏

唔洗用指定同通用
營運幫我選了
謝營運

你玩真三真係要乜有乜

咁痴線 點夠佢玩

睇化左
但都唔好咁離譜
開親都係自己想要既

大叔真係好癡線

就黎忍唔住10抽一次博銅凌統 2分一埸刷到on99

巴打抽晒玉都無？

巴打想刷乜?
2分真心覺得浪費時間
btw, 大叔

玉點會中

請問係玉石有限情況下，應該堆滿藍石定綠石比關二哥玩流血同燃燒？

綠石幾勁都係冇用
一定係推藍石

抽左3000玉都無
乜都刷啦
刷左幾日得2000分,正常有61LV 2張原5都已經換到

由開新英到今日
我一隻都未抽到過
兩個活動都玩唔到
本身都想課下金
但真係好燥
我入左錢而家都唔想比佢賺

真心
會唔會考慮抽次3000?

唔好沖動呀
我抽左2次都冇銀銅新英

3000多數伏
就算中到一隻銅都分別不大

中到凌统可以用吳卷上
不過如果非洲到2張原五卷出垃圾就dup春

2隻甘寧

唔好咒我啦雅巴

咁2隻姜維 (但你好似6突左?)

唔抽啦
不嬲抽都冇運
原五我而家真心唔在乎
有都開心
冇就冇所謂
同埋佢出兩隻甘寧比我就好笑

既然係咁
我一陣就換張原五卷睇下中唔中甘寧啦

認同, 玉抽出到咪玩下個活動
真心唔值為左2張原5課金10抽 (其實係唔知會唔會出到)

我原5中呢啲都ok
姜維/三娘/黑警/司馬/王元姬/孫策/甘寧/諸葛

當然 如果有得選擇
我緊係想要姜維>司馬>黑警>三娘>諸葛

甘寧都OK?雅巴接受能力奇高

我未6突丫嘛甘寧
如果抽返啲6突將未仲加冇用

大叔過啲運黎啦

甘寧真係灰鳩
廢到咩都唔想講
而家姜維六突左都冇咩想要
力隊我得一隻呂布三隻張飛
都唔係好想練

我依家升緊夏候淵同黃忠
張飛得2突 關羽4突

衣家都係為興趣咁練哂啲原5突破

其實主力想升袁紹
不過儲唔夠金卡突破
原來佢係原4
我一直以為係原3

諗住PVE就呂關張
PVP就袁紹帶曹操+劉備

老mk做cam狗真係冇得輸
10次有9次都比佢cam死
比佢貼埋身既話 真係好惡打

衣家跌左係綠區測試緊防禦
隻劉備衣家推到上14100防 (專武再+20%) (如果用袁紹多15%)

另外我到衣家都唔係好明時裝個特效
[30%獲得的所有防禦增益效果]
30%防禦增益效果係未即刻本身加左幾多buff再計30%
例如我隻劉備+左35% buff 就再多30%
即係total45.5%??

如果係咁都幾雞下
衣家啲時裝英
比盡食隊長技15%防
咁未total得19.5%...
即係加乘得4.5%

你問near巴可能好啲
我個人唔追求極限防

係嫁? 但係你本身幾多防

得1萬防左右 sterilize巴仲癡線
其實金龍都唔多勁人 點解要留係下面

其實係因為星期1-5唔得閒打
跌左落去

10 抽已經中伏😔😭

何必呢

估唔到唔用香香都打到
仲要auto+成功
不過睇住佢打都幾肉緊，有一場去到0:31先贏到，已經拎起左部電話準備kill app

我係有活動先打夠每日500 600分上藍旗 平時但求快手5連拎150金

傻豬黎既

姜維唔知點玩好添

30萬戰

八門到見你插晒9粒防石

又撞到運帝

早兩日先儲齊

加埋係咪有萬五防

why萬5 , 插晒啦喎

計埋專武技呢？

18047

咁仲有咩人打得入

18047防？
仙4好似加30%

放隻六星老mk入隊就有2萬防

大把人打得入啦
我自己都打得入自己啦
萬8攻曹操 +25%攻隊長技
仲有減防技呢 ?

係d人未升好角色先有機會打唔入

咁又係

同埋好多角色有減防技
一減就25%起

金牌我打埋就夠200
以架打大1家要拿牌

已經夠左 大定記住拎

1日1張警察
話咁快就可以1突

原來個時裝織箱有2枝紫水, 有多分可以考慮下

沙場張4-6金卷

等聽日打多3次8門 又差唔多夠400

18號先換完一張

琴日我出肥董

分身終於都auto+到210星
不過69層RE左1次 比隻孫策開大技踢爆左
火曹操用黃石
水郭嘉用藍石
木諸葛用紅石

星期一 要做狗了

幾早起身架喎旋巴

就黎落車到公司tim

不用分這麼細
大家都是做狗

成日係公司扮工 唔做野

活動期間 : 01 / 18 ( 四 ) ~ 01 / 22 ( 一 ) 10 : 30 為止
- 活動期間內可獲得下列遊戲模式的獎勵 2 倍
- 活動內容 :
① 日常副本所有獎勵 2 倍
② 奇門遁甲通關時虎符 2 倍
③ 馳騁沙場所有獎勵 2 倍
④ 礦場爭奪銀礦 ( 一般、特級 ) 獎勵 2 倍
⑤ 4 人武鬥場每日獎勵 2 倍

日任尋晚已經打左
八門今朝都打完

其實搞個活動出得幾日真係好肉酸
已經冇咩活動可言 好心就開長啲啦

八門中龐統
4突

最重要係有原5抽
最好加埋個原5專武就正

你姜維都已經上到6突 仲有原五想要架咩你

肥許同布仔呀

話說我姜維有排都未拎得出街玩
仲差好多技lv未升到

無初卷咩

用盡曬都唔夠max

一早要扮工
打唔到

搭車個陣打

又會咁早完既
話明日任，嗰日都未完就停咗

我以架多數要石同專
咁就可以快D用維維

返醫院

應該係醫生黎

最底層 student

儲定等佢六突

頂，唔知今日1030完，喊岀黎呀

旋巴讀MBBS

其實差個少少啫 由佢啦
我寧願訓多幾粒鐘都冇起身打

我都想

但我5點左右起身la 喎

我就5點鍾都未訓

正,, 番番落綠旗

掛機掛到好多肥料升唔切
要局住入隻凌統塞住個位

終於張飛可突5

雙獅黑全隊原五
曹操 姜維 司馬懿

無理由咁
應該讓賽吧

幫人講佢轉左手

難怪
一味窮追住我 但冇乜技巧

即係讓你

軍團副本186 大家加速

岩岩用冰魂轉到，但係隻姜維最多先得一突
請問咁多位高手呢把野邊招專武技岩用啲？

好無聊咁數左一數
吳國得番 丁奉,練師同黃蓋 3隻英
他國得番 左慈 孟獲
火屬英廢到
真係得番左慈有D睇頭

8門原5終於開到好野

終於唔係黑妹

你都可以六突

堅?! 姜維6突

應該會一堆人轉玩姜維
尋晚金龍都多左好多

我一隻都冇應該揀姜維定繼續突曹操？

加埋張卷5突既話可以一戰
如果加埋都係得4突就等多陣先

當然係曹操
記得之前有活動可以刷指定原五卷
刷到天荒夜潭為左突曹操上去

而家先突1

用埋卷3突 可以用少2張蜀

巴打6突爆技未?

我2突滿技 now , 仲有5張蜀卷 51張初技卷

一日未突好專 我都放住係度先

繼續推曹操 觀多3日 應該可以開第4格

減傷 抗暴 4lv 都有7.5% 點解 增傷 暴擊 4lv 得3.5

6星暴石4% 但抗暴玉石係6%
一直以黎都係咁 用石撐防係好撐過攻

你唔講 我都唔多覺

係反而星魂既攻星 比防星仲高

3lv 490攻 防得400

岩岩送左張指定原5係咩事

等大家升姜維

可6突了

關公3突 司馬 同肥豬5突
張卷用黎做咩好呢

其實好難六突唔到
以架最難都係專武

現有
二突呂布
一突曹操王元姬祝融黃忠孔明
0突司馬懿孫策
同埋兩張吳卷
想問吓各位巴打張指定卷留定突好

係呀係呀 甘寧黑警廢老個啲嘛

突水曹玩技隊

星魂 加攻防
第3個應該開咩好...?

增傷? 定係暴擊...?

串撚到

睇將/睇你點玩？

合到囡囡

我刷餐死都係出佢之麻
有運既話個活動刷唔刷都一樣

而家人人都三突專
突專根本輕鬆
好難做唔到三突專
同埋破唔到修羅
而家修羅根本亂玩都過
我三突專用左兩日炸嘛
突唔到專破唔到修羅係個人問題
#曲

無錯
上兩三個星期我都破灑9章了

佢想玩單機

以排幾次打PVP都遇到旋爺
都比佢打殘

4突維維
今晚用晒d 資源睇下上唔上到2突專先
利申 把野已全金

抵打

但係都係得2突 同埋我抽唔到冰專

天界神石已變公廁

而家主隊都3突專，仲存左d 專武碎同箱
但都唔敢囉去升其他人d 專武
留番遲d 出6突專

百幾二百粒擺係倉

我都係

佢應該出個天石換野

其實我覺得應該出合成
綠水合藍水 藍水合紫水
跟住經濟丹又係小合中 中合大
衣家成日一儲得多就唔想食經丹

1600丹我會盡量食
食極都有800粒以上

PS. 早幾日搞隻凌統清哂16K同大部份8K丹

犀利

點樣砌到萬六攻萬一防 有冇裝備圖參考下

減傷咁高?

你時裝有冇洗到數值

同我差唔多 我再推埋抗暴 仲未搞星開第4格 應該會隊粒lv4 落去 咁就 暴 抗暴都過50%

btw lv5暴都得5%

其實加得咁少﹐真係冇咩用咁

所以我落完攻防 會落抗暴同減傷 呢2粒 lv4 應該有雙位數%

講錯 lv5 先岩 lv4 7.5%

第2張原5中黑妹

反正都係推黎打飛機自high

睇下推唔推到上32萬戰

第二張中司馬懿
可2突

咁快打左萬2分?

打完喇
btw有冇人覺得依排pvp好lag

冇WIFI直情災難

軍團副本滿 大家快手拎
就reset

最近玩返 佢送左張初始五星招募卷俾我 想問下我應該簡咩好？

曹操 完

修9-8曹操個bug喺咪fix咗 打咗十幾鋪都無彈

係街都係掛困8-9

唔知邊度黎左兩張3-6卷
中左布仔，5突

我換完2張原五卷都打算掛返9-8
btw係咪真係fixed??

勁

用andriod 機掛好似無事

點解以排成日同旋爺打
Btw 我唔太識用姜維
可以教我嗎

我成日比姜維比我dodo
明明我都7千防同克佢屬

唔太識用
四技好似回力標咁成日放錯地方
3技就無啦啦跳起咁
係1，2技知要近放咁

2技係遠放

虎符原五 終於突滿 可以省番張魏卷, 不過突完曹肥張卷仲有咩用

我用iphone 掛
原來都仲係有bug
唔知佢幾時會彈

我尋晚見你地講完就掛9-8沖涼
沖完出黎已經彈左

利申 IOS用家

咁玩會否好傻

果然好善用玉石
不過都係垃圾 要硬淨就谷防+抗暴
谷多多生命都唔及防/抗暴好用
單以玉石效益黎講 防>攻>抗暴>暴>生命

生命返而仲差過抗暴?
點解既
我咁谷佢差不多可以比一隻6突既生命大約55XXX多一倍
你地個些估計可否一野攻時出到10萬?

解釋都無謂 你試下咁樣拎去打PVP

398又有指定原五金又有突破卷(魏或吳)

魏同吳原5得兩隻好似
唔計凌統

一口氣突二次，之前買通突叫的情可以堪⋯⋯，蜀一定最受歡迎，仲要398真係平，等於二張通突

以隻驚不嬲早買早享受﹐遲買平幾舊

指定魏/吳啫 冇蜀份

即係用抗暴防佢加傷
不過打關用狂加生命唔知頂唔頂到

打關一味谷攻架啫 點解要谷防黎捱
仲要係力屬

最主要原因係唔夠石
我最多谷到一隊
所以比灑技隊先
力隊如果再谷攻會攻力高好多
我睇返D技既%
布仔未到24已經勁過曹維好多了

同埋加石可以加多D戰力
咁就可以比人用黎打奇門

今日轉到好野

原來有埋專武

睇怕下個禮拜更新會開放埋6星上限

即係叫微課玩家唔好玩

d 周瑜 徐庶 一早準備好

即係全部都六星專?

有多3把同埋夠料谷一隻去6星先
下版一定係有6星專先夠力打
佢快d 開埋12突仲好

12突成本比較低
專武6 突真係高成本好多

但第9章我唔洗突灑都打到
未必太難掛

老實講 如果出12突我真係好反感
100lv max升到地老天荒都未升完啦
暫時我覺得6突專可能性高啲

不如營運高枱貴手六突武器算啦

無啦啦有高級體力包子 5 個、3 ~ 6 星裝備箱 1 個
原來係咁

上面咁長唔quote喇
反正大部份都係廢話 重點只有一句
預計2018上半年推出軍團戰

我反而想知佢點平衡

啱既 呢個都會係重點黎
不過真係唔敢抱有咩期望 因為冰真係太屈
可能係技能/天生技CD上面有調整

咁我等佢出軍團戰先再算
而家好悶

敏隊係出招快﹐但佢又唔係比其他快好多咁
結果曬左
如果佢敏隊係比其他得1招唔花巧會更好
力隊如果破罩會好屈機下
事關如果緊既力隊D攻同防都比技隊有距離
試過對肥許一招係唔能夠KO佢

每日清日任 等緊

出招速度同力技敏冇關係
予其講力屬破罩不如直接將技罩效果減弱
不過其實之前已經做左啲啲調整 起碼暈/冰緊唔可以開盾
同埋力技敏攻防係一樣 只係暴/抗暴有分別
一招唔可以KO佢係因為豬褚有主動加防技
同埋用得力隊上PVP點會唔谷防咁傻仔

所以緊本係大家有冇心谷同玩
唔一定關武將既問題

操掛修9-8仲會彈

力招霸氣彈走人 範圍應該要加大起碼3個人身位都照中
要近一近先彈得走既話 人都死左啦
CD減少一秒更好
敏隊閃走距離加長
如果可以按以上咁改 技隊罩可以唔洗變
否則不如直接下修技罩 改做加50%左右防

係咩 你試下谷關平打PVP囉

我試過對佢
條友唔知係咪玩仙
我打唔到佢

頂﹐營運可能玩埋玉石轉換

乜佢地搞掂自己財困啦咩

財困係前公司
依家新公司辣椒做緊喎

無留意,已經轉左手啦? nexon 收左皮?

前營運連董事長都比人拉鳩埋
話唔影響財政
但轉個手就賣左真三

唔關NEXON事 係樂陞收左皮

Nexon 韓國
樂陞台灣
好似係

有冇蜀國398$組合買 家陣得吳同魏??
出6突專我D 專武箱終於有用 加埋有30幾個

有既話我可能都考慮
依家副隊想升呂關張
但差成6突咁多
一係就玩水張飛2張搞惦 但又唔想

出埋我買完就可以6突姜維所以應該都會買了今次

我仲留緊張自選原五卷
FF緊76LV前會合/抽中姜維

唔覺自己有咁既運所以快手搞掂算 水曹我都係等左成個月都抽唔中先用突卷埋齋
6突完之後先原5卷出多2隻

依家一日升1LV左右
好快我就會用埋張卷佢架喇
我一樣都係冇咁既運

我幫你合隻姜維
比個acc黎

爭一步

叻仔

咁打得上黎金龍啦

姜維d招快到我唔識點出
仲要係laglag地

老實講 敏閃走幾個身位都會中真係無解
我寧願佢打PVP 一定要 力敏技 入場

金龍勁人真係唔多
我咁廢都打到咁

大佬受我1拜

操哥咁既數值夠用未 增傷定暴傷好D

真係睇運仔 對勁人邊有可能次次贏
淨係講庫仔個團有幾個對親都輸
係今日對親啲人都mamaday

玩曹操唔建議玩暴傷
依家啲人隨便都45抗暴
即係你得幾%暴到

夠啦, 呢個數值唔死都係切菜
推埋增傷 very good

咁洗番增傷

刷3-5刷到上癮D緣份係咁加
徐庶好癲又加10%爆擊可以換番攻法寶

睇得出大家都lag到癡線

5千點 換左2舊冰 都係轉垃圾

轉岩野就值

新手岩岩玩
送左2張5星武將，同埋3000元寶
中左張郃同祝融
其他1-3星係咪賣哂佢就得
同埋洗唔洗再抽野

原五系列唔好賣 特別係曹操關羽等
其他原四或以下肥料都可以刷關刷返黎
新手建議升夏候惇/ 水陳宮（普3-5有海量）

打死人咩

我到依家都未得返金

FROM FACEBOOK
零課
終於突滿第一隻原五

威喇38大叔

屌 成日手快快禁左開位
依家開個位要500金
咁就白掘半日金

你有冇睇係邊隻黎
見到好心酸咁

今日又中

有
btw姜維岩岩好係我第16隻6突將
如果掘礦可以開多2隊就好

你咁多既
邊幾隻?

零課
滿突曹操+維維

你地叻囉

玩左成百枝紫水都洗唔到頂值

力: 關妹 布仔 602 夏候
技: 曹 周 徐 臥龍 大耳 姜維 大喬
敏: 香
12隻至岩 不過都已經夠出4隊6突 65萬戰以上

勁喎
我
力: 無
技: 曹 周 徐 姜維 郭嘉
敏: 香 劍圍 馬仔

少你4隻
當然可以用卷升多一隻布仔

個人認為 依家普遍所謂頂屬同次頂
主流既高數值啲就大約萬6-7攻 萬一防 50抗 50暴
打落我覺得都冇大分別 除非谷到萬八攻以上
咁樣谷法技隊單P會有優勢 因為一打中就好L痛

但我鐘意均衡啲 即係攻暴防抗暴都升
唔特別大力亦比較冇咁易死

玩左大半年 12隻6突濕濕碎啦
大把玩家都有 冇post出黎咁解
再者 升完咪又係捕磺用
而守磺再高戰力都係不堪一擊
比你full team90萬戰守 都係輕鬆比對家1隻KO你全隊
係全部紅色望落一致啲 用黎自HIGH架啫

屈機

我覺得玩家未必真係自HIGH數值
有D玩家想儲將
好似我咁都想整隊力隊
因為有時用技隊用到有D悶
以架加隻維維就新鮮D
話時話佢既4技真係快到仆
仲要係起遠處出打彎咁出
好多人都避唔到中掛左

4技根本癡線 快到癲又大範圍
單P放姜維做隊長 贏面真係幾大

冇錯 周dodo薄到比姜維2技秒過唔少次
克屬仲要淨係2技都死
我166xx攻 7千防 63暴
之前仲諗住搏盡啲洗走埋個防做暴傷
但依家真係唔係好敢

依家頂屬大家都差唔多架喇
分別只係在於升抗暴定升防
當然 課長狂沖/開觀星石會再拉開啲

開唔開蜀卷包架，姜維差兩突買埋岩岩好架

最快都下個禮拜啦
如果真係開埋既話真係全民姜維都似
2技 無恥遠距拉打
3技 近距瞬發減速
4技 大範落遠攻
根本力技敏既混合體

我都係靠佢無啦啦好運打低到旋爺

我以兩日都冇玩
因為太洗錢同刷普3-5

大家記得活動送原4-5卷呀
我開了

嘩 咩黎架

1000萬個個活動呀
話送原4/5個個呀
你都有的

我中典韋

我中張飛 正
3突張飛 4突關羽
出蜀卷我會即買

可能你會中維維

你估我係你咩

中三哥都好呀

我以架5突肥許, 布仔, 關妹
可以用黎嚇人霸礦

點解次次都係咁
雖然我都冇期望

打交黎講 3哥惡過關羽

點解

大家有隊技隊已經夠了
同埋大家都唔會換隊吧

之前關唔知邊章都有送6星專武
以架無咩活動送專武
好鬼難升

你地練成點？
多幾個哩d 練新將活動應該好多人都刷爆

成2萬點 邊有咁易刷爆
主隊3隻都係尊敬 6 7千左右

中5星單眼佬，7突

中三娘 突4

我關張肥金銀都升晒
但仲未有金底布仔

我有12突擺倉

無咩感覺 我係紅旗 大部份時間唔會比人一下秒

中大波妹

呢d原4我突6左擺多1隻係倉算，廢事阻位
主隊原4另計

我全部唔敢食
所以要清倉清得好勤力下

好過原4
自high下都好

屌 刷完2500轉把王異專出黎

我中星彩

LIHKG邊個癡線佬
200左仲去打打到依家333分呀
BTW今晚唔好打唔夠數就得

一定唔夠
利申打左兩場解日任 今晚未必得閒玩

咁今日晏啲先開軍團副本

琴晚見到250

中張飛
呢排轉運

個個中原5我中趙雲5星
DLLM

子龍都好過我典韋

星彩我都六突左
其實佢專武可唔可以每隻英都有返一兩招勁技
好多英都係衰廢專

星彩我都突左呀 反正都係霸礦用啫

你地咁多6突升得切咩？
定擺去探索升？

探索主升突破用既肥

要升個隻通常拎去掛8-9/9-8

你好打啫 洗抗暴咪最多頂多1下半下

一冇左活動D高旗消得好快, 聖誕前KEEP住35X, 呢家就跌穿300

6000卷出諸葛
呢家可以3突, 龐統4突, 好多技將

24小時捕金量, 勁CHUR, 隔2個鐘就一定要蛇一次王去捕

個活動除左原五同冰外
係咪無野岩換

好有心
我仲有萬五旗
可想而知幾懶

見有係到唔想嘥
越堆越多盞唔想理, 反正有用咪消下, 還掂仲有成千次用, 可能去到倉底淨係比最勁兩隊用
低戰力都係拎5-10元寶
凌晨痾夜尿/番工時間可能會好D

我覺得時裝水可以換
2枝紫水

凌晨真係好易拎足120

第5格唔開住 成360

開埋主隊其他2隻 第3格佢再搞

好有錢

第3格要90粒，至少180萬，諗起已經唔想開

反正都係開黎打飛機 打死一隻佢

聽日睇下開唔開埋D掃蕩佢打返d錢

終於auto+過210

曹操係咪有bug 明明2技先係減防 但有時出1技已經有減防

其實冇減, 當顯示錯誤

曹周關

關羽3突專?

Yes 過10萬血

副本-7

ko

隻曹同周有時會死

活動卷中埋最一隻司馬 6突

我用普通技隊曹周徐, 隻曹9100防, 徐庶8千到但係有5000減傷, 試過冇左粒星

儲左 千2個大包
無以前種熱情玩得咁癲 會掛通頂

我都係哩排刷活動順手刷緣份先掛多左,之前都係清日任同清體力

小弟剛入坑半個月，依家卡左係普通7-10，唔知下一步點搞好，有諗過課$238成長基金，希望巴打俾啲意見
專武暫時得5星關羽專、郭嘉專同司馬懿專

練技隊 水曹, 木姜,火陳宮
諗辦法搞左6*專武先
之後慢慢抽武將黎突破 (1樣屬)
跟住得閒就抽下專武突破

我都有諗過練水曹，木姜同火陳
但感覺要抽原5既武將（水曹，木姜）黎突破好難
所以有特登升周泰上黎突破，可以打主線

另外想問專武係咪只可以用碎片換？

木陳宮既話，第8章夠唔夠打？

我都想掛機升肥，但已經無乜體力包

水陳宮好d

加油

你地玩左幾耐先第一隻6突？

個時我地D 肥料無得合出黎, 4星要用3星+3隻 1LV 3星咁升
1隻6星要用超多資源,1個星期左右先升到1隻6星出黎

我個陣第1隻6突係呂布
個陣呂布仲未改強
個個都當我痴線咁制

個陣淨係等8張原5肥都唔知要等幾耐

個陣係10抽有碼五肥已經叫賺左
有原五肥上黎叫春係會比人屌

咁就過左大半年

個陣抽到1隻水曹係凌神開心到叫出黎

你個時好似都有上黎講
我有份恥笑

我以德報怨唔打你

巴打好高境界 請受小弟一拜

基本上無關你玩幾耐
如果你肯課可以一日內都得添
新玩家要玩包狂刷黎合將就最化算
我就課38蚊包然後狂刷日日24小時一夜晚起身就刷同玩活動
先可以一個月六突水曹月半六突木姜
最重要係勤力

忍唔住負評
好似成功需苦幹咁

基本上同時間冇關 最重要係有運
完

btw軍團副本齊 3點幾reset

9章終於30星 將星幫好大忙

依家軍團仲有無位？我都想入團

紅其仲多勁人過金龍
痴9線

我覺得係
好鬼難打

過埋今日我就落白旗 希望易打d
利伸 80萬戰力

紅綠區放左隻1100防入去都好易5連到, 就算斷左10場內都可以5連番
藍就唔係成日得, 金自從出左飾品就冇去過

岩岩綠旗都輸左,4,5場先連到

即係勁人冇分咩旗
btw金龍落差真係可以好大

14500防劉備
隊長+15%防
專武+20%防
輕鬆5連未比人打入過

利申: 紅旗

雅巴隻劉備幾攻？

萬三而已
好多時秒唔到人
慢慢用普攻打人

正常萬6攻周瑜都殺得死wo
本身14500防？

拔山15%
水曹25%

我隻劉備係本身已經14500防
仲未計15%隊長同20%專武

係呀
咁小學雞計法
萬6攻火系角色
15%拔山
25%水曹隊長技
應該打得入

我跌左落紅區嘛
同埋劉備普攻可以-25%攻
我成日開罩打左個-25%落啲周瑜到先
紅區啲人唔識睇debuff
照樣打個2技落我到

我都用劉備，佢叫做木系堆防最勁嗰個了
但唔及郭嘉
劉備出四技後普攻可以減人25%攻，但又好少可以普攻人

其實4V4完全唔吸引, 打黎嘥時間

同意
所以我先上上落落
又去返紅區

有活動先會焗升藍區, 但係完左一定要落番去

傻仔先打

通常我對谷攻既都落減防技先
14500防係好高 但我相信你打人都唔痛
btw周dodo 有16500或以上攻1下2技應該都夠秒

其實係
最岩配置實係你個種平均型
不過紅區開防玩下算

金龍港ser都唔太多人打
2萬頭都夠60內 其實唔難...
hea打都夠入

佢改做儲分可以換洗時裝水/星魂/玉石
實多好多人去打

最勁應該係全攻暴型
hi下就死

但脆皮腸
要切換角色切得好準

全攻暴陳宮4P煩到癲

其實想整隻陳宮好耐
但次次儲左2-3隻就放棄食左

開始用多左維維
發現佢2，4技真係好仆街
2技比諸葛既巨龍光線又快又一次性
諸葛仲要棃射兩野
4技就快到好似香3技同周2技
真係對方死左都唔知

你有冇old news左啲
btw短期內都打算用臥龍打pvp先
直至滿技先再考慮轉

利申 姜維差半lv就80lv

大叔發現新大陸

唔知以為姜維岩岩先出

有冇圖睇
想知本身已經14500防點做到

好似未有呀

咁都俾你認到 啱啱俾埋元寶打第3次 多謝carry

我試過有次打係33.4
33.3
33.2
欠0.1.%同超近

仆你臭街，唔小心hi到個制就當我換左
係咪智撚障？
唔撚整個確認制
屌佢老尾，3千分換件垃圾番黎，仲枉我呢兩日狂刷

我都想用力隊打 不過又要用技隊打過關 懶得換石

我掛左咁多日都係得2400

利申冇新將

我個刻係呆撚左，邊有咁兒戲禁到個分就即換
間公司都痴撚線
佢唔好整到商店全部野一high到個制就即刻幫人買

不過係肥關張 同差張未突滿 想試下抽埋佢 省番張卷

冇新將就算啦，唔好逼自己刷3-5
不可能的任務
照番平時咁打睇下最盡換到d咩

好慘呀屌 我之前都諗過
嘩 hi下就當confirm我襟錯制點算
點知就有巴打中招

冇特登掛3-5 都係打9-8/8-9 都就黎唔記得有活動啦
係NEAR巴領左野先醒起睇下分

知唔知做咩送6星飾品

我開項鍊

黎緊更新可能又玩新年寶箱
又或者要搵岩對聯先比開箱

第一次合原5

得返6百蚊

觀星唔係最費 我發現最洗錢既係合成啲觀星石

唔係用冰轉6星專武先最ON咩

你成日轉到好野
我轉極都係王異張郃

以架要努力儲元寶黎買專武

都唔一定
我應該用左成8000-10000元寶黎買冰
即係用左2百個黎轉但都轉唔到

條數點計出黎

[數係咁計系列]
但我計極都計唔到 每個800
8000元寶唔係得10個咋咩

即係轉左10次都未轉到囉

未
周DODO都齊
所以先諗住唔用佢用維維取代

對呀
8000元寶即係買左10次
二百個即係用左200萬銀幣(20萬 X 10)

原來係咁
BTW我都要日日買2舊黎轉 得返5百幾萬應該好快玩完

即係點?
你徐庶有3突專架喇喎 拆徐庶專俾維維用咪得

以排我玩都無玩個個咩星魂
完全無灑錢咁滯

無喎
我諗住自己升維維轉上去做好
我以架1突周DO把專就無灑佢D專
但維維就可2突囉﹐只係欠肥升專黎突渣

你唔係過千萬架咩 咁快玩完?
btw我覺得星期六日三錢真係要買雙錢卷+掃蕩卷刷
唔係真係唔會夠洗

專武肥？

次次玩星都無左成百萬
玩3-4次都冇左一半啦
再轉下D專武
都冇灑水啦

我無得打架啦
緊本無時間起個段時間打機

乜SIR請教
想問如果我打修9-8
一個鐘你估可以打到幾多場

你唔打3星? 刷修9-8門檻好高喎
高戰水司馬/ 水關應該冇大問題
但2隻你都冇升 定係你講困9-8?
困9-8 要2分鐘一場左右連LOADING

限時其實困8-9仲好
我半手控徐庶30秒到，不過由佢auto都係50-60秒

我用水曹打的
係打修9-8
AUTO+有時會2分幾有時會1:15度囉

如果打8-9用維維打已夠

水關真係好撚屈 我個隻淨插手鐲 未滿技70零已經刷緊修9-8

幾攻？

水曹會彈驚 掛唔到
同埋水曹淨係打前方 效率低左啲

可以唔用IPHONE打的
用ANDRIOD打唔會彈

依家79lv 萬四

我想要姜維時你先比我

你玩曬啦大叔

我一早三突左啦
下次唔更新無得六突有春用咩
咪又係圖鑑GET

咪又係時間問題
癡線中曹操專都叫春

你覺得營運會好快咁比你六突專?

一於突四要兩把六星，五突三把，六突三把

之前個啲未開專武突破時已經儲滿六把啲痴線佬棄晒未

呢樣真係有可能
希望唔好比你UP中

可能係4星上5星專好似武將咁
但就係要相同既專武如兩把都係某個將先上到5星

【01.30/31 Server Maintenance】

Warriors!

Please be advised that there will be ⛔server maintenance⛔ from 01.30 (Tues.) 23:00 to 01.31(Wed.) 05:00 UTC+0.

A new officer⚔ and new boss raids will be updated so please stay tuned for the detailed patch note in the very near future 😉.

我講笑架咋 唔好黎真呀
如果依家6突+3突封頂咪幾好 我起碼升完一隊又可以玩下第2隊 唔係成日提心吊膽又要儲住D將呀專武咁玩死3隻
俾空間人玩多幾隊都耐玩D啦

訓醒未

新個兩隻都未抽到又要抽再新既黎玩活動

有咩新將

new boss raids即係乜?
唔打董卓啦?

加鄧艾

晉國原五力將

鄧艾...又多隻水原5

好似唔夠肥突晒三把

水原五好少
得兩隻有用
力就得肥許
如果佢係技同埋加攻就正
同維維一齊

咁快就出6突專
仲等我前排係咁洗頂值

用開果3隻都洗撚哂，姐係再突上去又要再洗過哂

頂 真係俾我批中開6突專武
威啦大叔你

一升裝d數值會隨機再出過，所以洗完頂值一定要再洗過，好搵笨

呢頭講完個頭出公告

邊有咁多紫水再洗過.......屌咩

6突專再洗都未遲
不過真心想佢出綠藍水可以換紫水，雖然冇乜可能

D綠水藍水多撚到千鳩幾枝

根本乜sir有心做我
不過我都有三把曹專上六星
但其他死得

仲想升隻布仔 依家唔駛啦
曹周徐 好似 3/9 仲差六把 如果真係一把一突
另一個問題就係錢 突三都成一百萬 突到六分分鐘加埋五百萬

好在星期日忍唔住課左個$238
洗左九百幾萬銀幣備用

岩岩先搞完2突維維專
而家開6突無晒肥料, 玩春

見前排有成廿把5星肥, 走去升左呂布同關羽把專
唉, 又要儲到唔知幾時

個pvp lag到癲 點玩？

得9閑做你咩大叔

NEAR巴隻郭嘉好變態

啱先有場佢定格左大半分鐘先郁返
再打我
其他一開波人地已經行到埋黎咁滯
打條毛咩

估唔到隻周瑜有14000攻都係打10

你食完25%攻17500左右
我萬八防,爭幾百攻

6突專

又要課金搞

周dodo 留左2把6星之外

曹可以升一把 其他食得屎

收到風6突完紅星可以1突綠星, 6突綠星又可以1突藍星 無限突落去 你地又要課金

正呀

有兩周一曹 佢出得六突專真係可以將主力外個啲全食算

而且仲幫我開到好野

大叔上一世係咪做左D咩好事定點抽親野都咁撚好運？？

本來一更新就係推死一隊 隻game就係一直要你追進度

今日9成9postpone
apple apps store仲未有update

大叔開post 唔好話我唔俾你開

今日30號
明天31先更新呀